[負能量]擺低形容依家心情嘅歌詞

掌心因此多出一根刺
沒有刺痛便懶知
就當共你 有舊情沒有往事

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我
回望最初 當喪失是得著可不可
可痛若驪歌 樂如兒歌
像你沒來過 沒去過

香港人加油

1

I wear the black for the poor and the beaten down, livin' in the hopeless, hungry side of town

I wear it for the sick and lonely old,
For the reckless ones whose bad trip left them cold,
I wear the black in mournin' for the lives that could have been,
Each week we lose a hundred fine young men.

-Johnny Cash

無謂再關心你 我沒資格慰問你
無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

一想起再累也是要做人
我的思緒便繃緊

FUCK THE POPO 我屌你老母
FUCK THE POPO 我屌你老母

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我 為你想 為你瘋 陪你老
你好不好 好想知道
別急著把回憶都丟掉

我只需要你在身邊 陪我吵 陪我鬧
用好的我 把過去壞的我 都換掉
好想聽到 你堅決說愛我
可惜回不去那一秒
你，好不好？

風雨總會停 亂世變太平
有我共你一起見證

都不緊要 跌碰總少不了
要看開些少
不快要大叫 樂共苦差很少
扭轉兩者只需數秒

新聞 又報導誰輕生
誰沒信心 困境之中鬥爭
若放棄當個人 真的太笨
怎可作不必要犧牲

走得過癮 剩低幾個傷心
如若你肯 似金剛般變身
面對滿天責任 打不死摔不跌踩不沉
重拾你 身份

回味著妳昨晚像惡夢似的話
妳給我的竟不是愛情

是妳說從來無人像我在做盡傻事
竟然仍然認真對這玩意
為何從前愛得極度容易
將來和誰再講這段趣事

纏綿遊戲過後 為何能捨得放手
是定律或是愛不夠
告訴我這段纏綿遊戲過後
為何情不可永久
是事實並沒有真愛 或根本我未看透

要是 彼此都有些 既定路程
學會灑脫 好嗎

人人親近我 無人爭奪我
無人關懷是誰大平賣親和
平凡像我路過 十個似我
情敵實在太多
天都不理我 令我想清楚
感情是來自由弱者所寫的悲歌
事實上為什麼不拍到拖
說穿了我不美

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
在記憶裡愛 不痛不真
嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深
樂意忍 就忍到無憾
誓要你 成就我愛到不像是凡人

不快樂怪誰 失散後隨便活過去

人人都怕難 怕倦 怕撲空

沒結果的花 未完成的牽掛
我們學會許多說法來掩飾不碰的傷疤

因為我會想起你我害怕面對自己
我的意志總被寂寞吞食

因為你總會提醒過去總不會過去
有種真愛不是我的

就算在昨天高高低低每一篇 你我原來怎麼蛻變
總可躍進動盪時局裡 緊守這片天
這巨輪 又再一天一天轉
我們未可回歸到美麗從前 亦有新經典上演
就算在某天風急花飛再一篇 你我仍然甘於應戰
走得過最絕望危難了 哪會怕考驗
時代變 人物風景都改變
我們英勇卻未輸從前 如常在苦困裡彰顯 未會變

無人可以 叫巨輪停下半秒
良心發現 可否再讓我開始
但天可有半點公義
如何可將它扭轉 抵不過隻手遮天
誰可改變 叫巨輪停下半秒
良心發現 這黑暗會否終止
越轉越糊塗越錯亂
今天轉身已是太遲

Now I can’t think of air without thinking of you

想愛但愛誰 搜索著留戀的證據 先知跌得多碎

多麼蠢的蠢豬 個個也來揶揄
充當不起公主 並沒段段艷遇
悠然面對這悲劇遭遇
齊集給了你當笑話書
多麼蠢的蠢豬 那勝過條人魚
即使爭都爭輸 仍然從未怪罪於天主
就當戀愛運很特殊
期望你前來叫我蠢豬 講愛情暗語

明明在轉彎 你一叫 就馬上回頭
為何還在等 也沒人 求我別要走

Wake me up, before you go

我就放開手 無謂再忍你
明白放過你是放過自己這個道理

傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚 當時誰人口口聲聲不會掉低我
待我差我沒有奈何 為何扮好心慰問很掛念我麼
還能成為蜜友麼
你說得真輕鬆 講笑也別太過

朋友是 朋友吧
和你身份不進化
也許這一世都這樣嗎

如果你愛他 沒說話
我等你某天出嫁
然後我送上賀吻
親密無奈最多一剎那

難道你到八十歲至收我的花

情侶是 情侶吧
難以將身份降價
你好心婉拒不傷大雅

就這樣 就這樣
怕真相 太難看
我想對愛情還抱有希望
我們倆 就這樣

以為能夠功德圓滿 最後勉強好聚好散
一段感情這樣收場 你也會 遺憾

（李榮浩 就這樣）

我知道潮落之後一定有潮起 我不能忘記

最希冀的那一個 心儀這一個

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕
和伴侶無奈永遠差半步

成班失戀歌

值得不值得 把你去永遠記著
你把我腦袋裡的回憶全都壞了

改天我又覺悲傷 早失方向向

這時期演傷心戲 戲爛人未死

明日の道は 止められない

When you try your best but you don't succeed
When you get what you want but not what you need
When you feel so tired but you can't sleep
Stuck in reverse

Slow down you crazy child
Take the phone off the hook and disappear for a while
It's alright, you can afford to lose a day or two
When will you realize, Vienna waits for you?

Billy Joel - Vienna

相見是意外 見不到才是應該
我本可以分得開 看得開

傷我或是害我都慘不過
教我記得一起幸福過
情願我聽不清楚
當時誰人口口聲聲不會掉低我
待我差我沒有奈何
為何扮好心慰問很掛念我麼
還能成為蜜友麼 你說得真輕鬆
講笑也 別太過

明明你也最愛我 沒理由愛不到結果
只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

真係好掛住你呀

「遇怪魔我急於變大個」
匆匆歲月 換來甚麼
偉大成果 無名氏兌換了痛楚
「我不想變大個」
青春算最動人一課
為何轉念不見事發經過

他做了他覺得對的選擇 我只好祝福他真的對了
愛不到我最想要愛的人 誰還能要我 怎樣呢

別 恨自己生於這悲情世代

起來

是有種人 令這兒有風景
有種個性 從未曾被鑑定
別睡在夢裡 站著造夢更起勁

他都一走了之
妳會否哭訴後找我做靠倚
他狠心妳亦堅持
才令妳心血註定棄置

今天起各有日後
如花火攜不走 無需要定擁有
讓我拭去眼淚背著你走 別回首
復原後不要再度跟你做朋友
我怕我念舊

搖滾終於會破牆 世界有天合唱

You're the God of this city
You're the King of these people
You're the Lord of this nation
You are
You're the light in this darkness
You're the hope to the hopeless
You're the peace to the restless
You are
There is no one like our God
There is no one like our God
For greater things have yet to come
And greater things are still to be done in this city
Greater things have yet to come
And greater things are still to be done in this city